Hecho por: 
* Neiel Urbano, neiel.urbano@mi.unc.edu.ar,
* Marcello Bussano, marcello.bussano@mi.unc.edu.ar.

Cada vez que usamos listas, guardamos dos punteros: uno a la base de la lista y otro al último nodo, de esta forma añadir algo a la lista es O(1); `list_add` devuelve el puntero al último elemento y `list_copy` devuelve un puntero a la base de la nueva lista y toma un tercer argumento `last_ptr` que es un puntero a una variable de tipo List en la cual escribe la dirección al último nodo de esa lista.

En Greedy, para guardar qué colores fueron usados actualmente, en lugar de usar un array con 0s y 1s en cada entrada donde el valor en el índice `i` indica si ese color fue usado, lo guardamos en cada bit de un número u32, entonces el tamaño del array se divide en 32 y hacer `memset` en cada iteración es menos costoso. Luego de unos tests, concluímos que era mejor hacer esto que simplemente hacer `memset` en un array más grande.
Decimos que el tamaño de dicha array es (delta+1)/32 + 1 porque delta+1 es el valor máximo de colores que puede haber; por nuestro método, este tamaño se divide en 32; y sumamos 1 porque, por redondeo de enteros, si delta+1 es menor a 32, tendríamos un array de tamaño 0, de esta forma nos aseguramos que hay al menos una entrada.

/* Correcciones */
El primer cambio que hicimos fue mejorar nuestro sistema de listas, en resumen lo que hacemos es definir List como un struct que contiene un puntero a Node (donde este representa un nodo de una lista linkeada) que representa dónde comienza la lista, contiene otro puntero al último elemento de la lista y otro al último elemento accedido mediante list_get y su índice. El último se usa solo en list_get y se fija si se está pidiendo de vuelta el mismo nodo que la vez anterior o el siguiente, si no, procede a buscarlo en la lista. De esta manera, añadir elementos a la lista es O(1) e iterar sobre la lista es O(n), optimizando indirectamente casi toda nuestra implementación (en particular, esto hizo que greedy no tome posiblemente años con nuestro GrafoSt21 y que podamos testear tranquilamente).

En la función AleatorizarVertices, nuestra idea era que la operación  (coprimo*indice + offset) mod n  da un valor distinto para cada indice menor que n si coprimo es coprimo con n. Para sacar el coprimo, lo que hacemos es tomar n y un número aleatorio distinto de 0, 1 ó n, y sacamos el MCD entre estos dos. Si el MCD es distinto de 1, se divide el número aleatorio por este, hasta que se cumpla que el MCD es 1, entonces tenemos un coprimo con n.
El problema con nuestra implementación anterior era que estábamos trabajando con u32 como el tipo de cada número y esto causaba un potencial problema: si el número de vértices de un grafo o su coprimo, o ambos, es suficientemente grande, la multiplicación de coprimo con n puede causar un overflow. 
La manera en la que solucionamos esto es casteando uno de los multiplicandos a uint64_t (podría haber sido long, pero uint64_t se supone que es consistente entre arquitecturas), de esta manera toda la operación  coprimo*indice + offset  se castea a ese tipo y se previene el overflow. De todas maneras, la variable que apunta a este índice aleatorio todavía puede ser de tipo u32, porque como se le saca mod n a la operación y n es de tipo u32, el resultado final nunca será mayor que un u32.

El problema con nuestra implementación de Bipartito era que asumíamos que todo grafo que reciba será un grafo conexo, cuando esto no tiene porque ser necesariamente así. Entonces el cambio que hicimos fue, despues de inicializar los colores, iteramos por cada vértice no coloreado y ejecutamos el algoritmo de bipartito en él; de esta manera, si el grafo es conexo, se ejecutará el algoritmo una sola vez y si no lo es, se verificará correctamente que este sea bipartito en cada componente.

En OrdenPorBloqueDeColores, lo que hicimos para verificar que perm sea una permutación de los colores del grafo fue, primero sacamos cuál es el máximo color del grafo, digamos maxColor, entonces hay maxColor+1 colores. Luego copiamos perm en un arreglo temporal y lo ordenamos de menor a mayor, al temporal. Luego verificamos que cada entrada i del arreglo temporal tenga el valor i, si esto no se cumple, no es una permutación. Hacemos esto sabiendo que si hay n colores, el grafo presenta al menos un vértice con cada color entre 0 y n-1, entonces si perm se salta un color, o repite uno, este no es una permutación.

El problema que teníamos en el main que no ejecutábamos las 3 estrategias en paralelo y no usábamos los grafos copias para nada fue un descuido por copiar y pegar la primer estrategia y modificarla; ya lo cambiamos.

También le adjuntamos la carpeta result/ donde están los resultados de todos los grafos que debíamos correr con el main de la parte 3.
